狗總門口要整返個美食節！！！

大家都舉旗不定 唔知衝唔衝好？
不如係門口整個美食節
食唔晒咪攞去俾狗食

Push!

Pish

Push!
冇理由係門口就咁叫口號 叫到聽朝

好肚餓

樓主講得幾好

推

大家都叫到攰 係咪要野餐先

雞蛋好玩！

推推推

蕃茄呢期唔好賣 可以幫手清清貨

屋企有冇廚餘餵狗食飯

有冇手足可以買返黎

一係一齊打邊爐，616

美食節得一個人點搞...

初初一堆人話唔好
搞到我無帶
偏偏今日有人玩咗
早知我又帶

太惡搞FEEL, 都係嚴肅D好

依家大家都冇方向 都係想人地動手先
咁咪搵野請人食下先

嚴肅到等聽朝大家散場
同埋美食節都可以好嚴肅

9坐班狗唔理冇2c 請佢地食下野都好

btw今朝有人話唔好掉

盡量唔好俾班廢老有位入啦, 影哂相個個係度阻街但又食住野, 一陣又話我地班後生開PARTY

保持戰意好似好D, 個人睇法, 大家點睇, 加油!

不如就7點啦